返咗財務公司年半，你問我答

自爆嘢唔答 其他盡量答 請發問

收咗好耐都收唔到既數 你地會點處理

係咪好多MK 廢青借錢

樓主開完post就潛水

怕自爆 唔答

交俾收數公司

比例上又唔算多 比較多中年男人同女人

Sorry 行開咗

犯法嘢無做過

樓主靚唔靚仔 ？

電話/訊息 其實好多債仔都相對自動自覺

......

大家可以隨意發問喎

日常工作係乜

請唔請pt

平均收幾厘息?

幾錢人工
人工點計 base salary plus comm ?

同客簽合約，每日入數，打電話追數

呢行比較難入行咁...

54%

花紅有幾多個月糧

Basic 15K 後尾有加過
加埋comm 過20K+

農曆新年會有雙糧

已經離咗職

可以 但通常老細會叫你同收數公司自己傾返

有冇追target壓力
洗唔洗日日call人借錢

呢層完全冇 最多會係人哋到期時問下佢哋會唔會續會

咁冇人黎借錢咪食屎
定香港人債仔其實多過我想像

呢層要公司同相關公司傾
我嗰邊好似35:65
介紹就冇啦

的確夏天休馬季+無波賭嗰排好靜
不過債仔真係好多 而且每個都唔只借你一間

今日lunch食咗咩

要咩學歷先做得

車仔面（十餸）

應該冇學歷都得

債仔
樓主應該唔好quit 借多d比佢地班7頭

樓主點入行？有興趣想做

明知啲人借去賭 你會唔會特登叫佢借多啲

好奇一問其實借5萬簽左還36個月..
就算之後有錢想一筆清
係咪都要還36個月息

都唔係我批
但睇住啲人打電話同屋企人講大話個樣真係

有熟人介紹

唔會 佢負擔唔到一鑊熟就乜都冇
變咗害人害己

我哋做法係會扣息
我嘅做法 因為錢唔係落我袋
個數又係我報 所以會盡量扣息

點睇weland之類既網上借貸

你公司呢？

非一線

唔清楚佢哋點運作

應該難啲啦

真心請教 我哥哥借完十幾間有牌財仔之後走左佬失左蹤差不多一個月 咁佢走之前就私自盗用佢身邊家人同朋友既資料 填哂佢身邊既家人朋友做咨詢人 咁而家d收數就開始日日都電話訊息 得閒上下門煩下我地 而家屋企都幾乎比佢搞到陷家產咁制
想問下以你角度黎睇 其實洗唔洗同班收數佬講 佢已經失左蹤 比埋個報案編號 叫佢地唔好再黎上門 定直情唔好同佢地有溝通 但咁樣會唔會一路繼續騷擾到唔知幾時

其實佢哋知道有人 你哋唔應門 佢哋一定會keep住得閒就上去
如果你冇打算幫佢還 可能真係要搵差佬幫幫手先得
因為同佢哋一接觸 佢哋又會覺得你哋肯幫佢還
佢哋同我哋公司唔同 因為佢哋係靠呢啲搵食

搵差佬點幫手？

一加息會唔會好多人供唔起

其實咁樣某程度上係滋擾 你可以試下反映下
見啲人可以直接上你度應該係無保安/管理處?
如果有你要同佢哋講聲唔好放呢啲人上嚟
如果唔係我諗你短嘅挨一個月 長嘅可能要三個月
除非你可以扮到搬走咗

唔係銀行喎

佢上左黎兩次 我已經兩次都有報警 但其實佢地會唔會驚 因為屋企有老人家 佢地為左呢件事都精神崩潰
其實打聽過阿哥佢借左17間其八萬幾未計息 而呢排whatsapp我地追數每條數都係幾千蚊 其實咁細數目班收數佬係咪應該唔會點大搞

如果佢哋無做犯法嘢 (係咁敲你門/偷你啲信) 嗰啲佢哋係真係會未必驚
如果先每條幾千「應該」(唔敢寫包單 因為萬一佢哋近排啲數都收唔到就會好落力)唔會騷擾你哋好耐

Tu幾低先會唔借
同埋啲私人資料低地係咪會俾其他公司

cashing pro?

我哋唔睇TU 因為唔係一線
私人資料唔會俾其他公司 因為係重要資產

但佢地應該唔會點相去傷害我地屋企人吧？

傷害你哋呢啲理應就唔會
又唔係當事人 又唔係欠大錢
佢哋咁做都無益處

你介紹我ok?

熟人喎巴打

你做熟人

你叫咩名

可唔可以借錢比我過澳門allin

P loan定mortgage 多？

無痛裴大師

咪on9啦

P Loan only

唔睇tu咁主要睇咩
如果無俾 咁點解一借完 就有咁多其他公司打黎

睇佢有冇入息證明(cash/auto pay)
睇佢出面有幾多數
睇佢打唔打到俾啲諮詢人+家人
點解一借完 就有咁多其他公司打黎 -> 呢層真係唔知

咁樣 借你地係咪唔影響tu?
二線係咪攞唔足錢

唔影響 TU
但如果你TU唔係花晒都唔會借二三線啦
第二題就唔答啦

應該點樣改善TU

keep住之後準時還
有啲不良紀綠好似係可以打電話去返間銀行度要求取消

規你up得出

真係拎唔足錢?

公司出足數

姐係你會拎走幾千幾百

點解樓主唔繼續做落去呢？同埋呢行有冇升職機會？

公司出足數 啲客都拎足出門口
我無份掂啲錢
我講咗咩自己參透下

因為某啲原因唔方便透露 升職就無 加人工最實際 間公司好細

又話QUIT左?

係QUIT咗

條數收太耐 警告左好多次
係咪真係會淋紅油

點樣上到樓追數？

呢啲同財務公司無關
係部分收數公司違法行為
但發夢夢見一細杯都要$500

我哋辦公室職員只會用電話
上樓嗰啲係遲遲唔還 交咗俾收數公司處理嘅

除左TU之外，點睇佢出面有幾多數?